女朋友好巴渣

是咁的 我同呢家條女係第三次一齊 分手多次既原因唔係佢對我唔好 佢對我係已經超級好
有咩野要做佢會提我 有時黎我屋企又幫我做下家務咁 只係有時會因為啲好小既事發脾氣 都唔係太影響

但係佢個性格係屬於極外剛內脆個隻 平時同啲fd玩唔知係咪為左存在感 佢會做主要搞手（其實都無其他人做得起搞手了）編排哂所有野 以前係學校又經常主動攬野上身做 搞到自己成日都好似好多野做咁 但又會抱怨好多野做然後向身邊人發脾氣
到同啲friend玩個時又會勁大聲講野兼且會夾雜好多唔太禮貌既語言 想好似好玩得起咁 但熟左之後就會知 佢根本玩唔起 比人駁返兩句 無論係咪講笑 都會碎左個玻璃心

因為咁樣既性格 我女朋友人緣唔係咁好 好多人都曾經（包括呢家玩埋個堆）甚至呢家都會成日講佢壞話抱怨佢 未一齊個時聽唔少 一齊左之後就冇點同我講

而且其實佢自己都知 但因為冇咩friend 唯有自欺欺人 有時又突然會同佢地講「反正你地咁憎我」之類既說話

我同佢一齊左之後無論同定異性同我講野、玩都少左 異性呢家甚至會刻意保持距離 我覺得交際圈唔多唔少被影響到 唔係咁是滋味

誠心一問各位巴絲有咩方法改變我呢種心態 佢同我兩個人時都真係對我好好又幾sweet的了 唔想分手

咁撚小野要分手
人人性格唔撚同
玻璃心d又唔得 人人完美咩

同佢講你唔想社交圈子被影響，睇下點樣比信心佢

想佢好
你咪直接講比佢知佢問題
唔好比佢情緒化主導
比佢自己反思下

兩個人一齊
其實都唔止係兩個人的事
都關係到大家朋友 同 家人

你屈住唔講
佢又唔知有咩錯
點進步

慢慢黎
開場講其實你綜合左好多意見
講比佢知朋友對佢的感覺
(唔開名係一定啦)
咁討論點改

同一時間
叫佢話返比你知 朋友覺得你有咩問題
搞到好似兩個人一齊開學術研討會咁
大家接收下唔同野 分析 再諗點改
對雙方都有好處

點解你女朋友一定要逼自己建立社交圈子？班人好重要咩

好多人一黎就建議分手 最後個句係排除呢啲姐 冇呢個諗法

我同佢一齊左之後無論同定異性同我講野、玩都少左 異性呢家甚至會刻意保持距離 我覺得交際圈唔多唔少被影響到 唔係咁是滋味

你拍拖，異性自覺拉開距離，正常啦吓話

咁佢就會直接話分手唔洗煩住我 依我睇佢有少少抑鬱 想知有咩具體方法

Ching多謝你先
你所講既方法係好具體詳盡 正常人可能work 但係佢有少少抑鬱 我一開始同佢講佢就會直接話分手 咁咪唔洗煩到我 我自己本身又不擅修飾講出黎既野 擔心會爆炸

個重點係兩性既朋友對我好似都冇以前咁親切 我覺得好似佢地投射左個距離感落我到咁

咁係難搞d...
一係掉轉由你果面行先
話你近排想改善下自己
叫佢諗下有咩意見佢聽過

你果part傾完先慢慢入佢果part
少少咁講 試下水溫先
Work 先繼續 唔work 就收皮...
應該安全d

結左婚仲慘呀
你都係嘗試適應下...

浪子係正
不過如果做唔到浪子
就變毒撚孤兒仔
自己揀take 唔take risk啦

人心不足 係梗的
但付唔付諸實行就係你揀的

多謝你Ching 我試下你講既方法先
無以為報